仲等你班連登仔成日笑鳩IT狗

80後買家張先生從事IT，居住沙田，今日斥資600萬購入大埔逸瓏灣8兩房單位，透露是次為首置上車，打算用作自住，家人有幫補。問到樓市今年仍然下行，他認為：「聽日可能世界末日呢，買到可以買咗先，供樓個個都辛苦，都要取捨。」

買家Andy斥資700萬元購入逸瓏灣8兩房半單位，他表示鍾意項目location，認為該區環境好靜，比較舒服，故無留意其他地區的樓盤，對於樓價下調，他認為自住有需要就買。

IT狗都買到樓的一日，你地係咪好萄葡

家人

家人有幫補

自己出6萬 家人出594萬

80後買家張先生從事IT,今日斥資600萬購入單位，家人幫補99.99%。

人地都冇話到家人幫補左幾多，做乜要咁睇低人

IT都有好多泛，可能佢係CTO

6萬我已經算係睇高咗架喇

人地80後都3張幾，根據連登統計署顯示咁既年齡層平均有3百萬存款啦，佢屋企人可能浄係幫補下d aa佣金同律師費啫